%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{offene Abbildung}
\begin{flashcard}[koijo9me]{offene Abbildung}
	\begin{definition}[offene Abbildung]
		Seien $X$, $Y$ topologische R"aume. $f \from X\to Y$ hei"st offen, falls f"ur alle offenen Teilmengen
		\[
			U \subset X : f(U) \subset  Y \tx{offen}
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}
\begin{remark}
	Offenheit von Abbildungen ist analog zur Stetigkeit, nur mit Bildern, statt Urbildern.
\end{remark}
\begin{corollary}
	Siehe Script. Setting mir unklar...
\end{corollary}
\end{zettel}
\end{document}

